[穿越] 如果有得比去帶一樣野去古代, 你會帶咩

任何物品或技術皆可
但係要有能力實現
請出招

屌 , 連登仔剩係帶個人返去都稱王稱霸啦

望遠鏡？

史記

飛機

慢咗

馬克思主義

樓主老母

on9

手槍，大量子彈。做皇帝日日屌處女屌到死

一本龍虎豹

一撚定價值連城換到好多野返嚟

上貢到俾當時皇帝一定換到個官返嚟做 咁就unun腳唔使煩

我會帶多部時光機

700噸白飯

一訓覺你就仆街

槍

D古代人會驚

咩古代先
野人嗰啲就話
中世紀就肯定會有人試下暗殺你架喎

娛果個皇帝有龍陽之癖，你點算

原始人可能會當你神咁拜，但係我估對商之後既古人黎講槍只係一件好勁既暗器

一定係避孕袋

識帶一定係帶黃金

冇錢你識飛都冇用

print 晒成個維基百科出嚟

醫術，黑白兩道通殺

嗰陣大把人恨生仔啦

返工手頭上做緊既野

帶條女番去

ok you win

手槍
咁撚廢，起碼都自動步槍啦，咁先滅到軍隊

帶架坦克返去

帶原子陣返去炸撚左個中國去
攬炒

帶林峰同古天樂

連登仔帶杯凍撚死返去都屈機架啦

屌，皇帝洗撚睇龍虎豹

步鎗

on9 皇帝想要條女點都得 加上潮流由宮廷流出

世上最偉大發明，馬桶

味精
食到班古代人上哂癮

最例牌嘅波子冇人講

多謝客官

古代冇中國bo

點解每次傾古代
大部份人都係會傾中國古代

相對比較熟

i mean個個地區

老夫子

淨係隊冧件毛主席都夠拉

譚仔三哥